{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047946",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053695",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 하얀고래펜션"
    },
    "text": "月浦海水浴場は車で5分の距離に位置しており、海辺へのアクセスが便利です。 広い庭園からは海を眺めながらバーベキューを楽しめます。 乳幼児の寝具は別途持参していただく必要があり、個人グリルやバーナーなどの持ち込みは禁止されています。 入室時間は午後3時からで、退室は午前11時までです。 バーベキューは共用の屋外バーベキュー場でご利用いただけます。雨天時はご利用いただけません。 炭とグリルを使用する場合、4名基準で20,000ウォンの料金が発生し、追加で1名当たり5,000ウォンが追加されます。 利用時間は制限がなく、雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。 幼児基準では大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンです。 乳幼児基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiが提供され、愛犬同伴の場合、1部屋当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大2匹まで可能です。 駐車場と荷物保管は無料で利用でき、カード端末、消火器、煙感知器も保有しています。 プールは5月から9月まで利用可能で、営業時間は午後3時から午後7時までです。 ご利用の際はラッシュガードや水着を着用し、特大型ウォータースライドは8歳以下のお子様はご両親と一緒にご利用ください。 セミナー室ではカラオケが利用でき、共用キッチンでも共用調理が可能で、予約は必要ありません。 売店は午後3時から午後12時まで運営され、有料でご利用いただけます。 メゾネットタイプ、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、ウォータースライド、バーベキュー場、売店 、コンビニエンスストア 、共用キッチン 、ペット同伴 、駐車可能 、送迎可能 、手荷物の保管などに注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "月浦海水浴場のアクセス方法はどうですか？",
            "answer": "月浦海水浴場は車で5分の距離に位置しており、海辺へのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "月浦海水浴場ではバーベキューができますか？",
            "answer": "広い庭園からは海を眺めながらバーベキューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の寝具は持参しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、乳幼児の寝具は別途持参していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人グリルやバーナーは持ち込みできますか？",
            "answer": "個人グリルやバーナーなどの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは共用の屋外バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際の料金について教えてください。",
            "answer": "炭とグリルを使用する場合、4名基準で20,000ウォンの料金が発生し、追加で1名当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は制限がなく、雨天時は屋内バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児基準では大人は20,000ウォン、子供は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "乳幼児基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "乳幼児基準人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて行くことはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴の場合、1部屋当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、最大2匹まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場と荷物保管は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場と荷物保管は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは5月から9月まで利用可能で、営業時間は午後3時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を準備すればいいですか？",
            "answer": "ご利用の際はラッシュガードや水着を着用し、特大型ウォータースライドは8歳以下のお子様はご両親と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "セミナー室では何ができますか？",
            "answer": "セミナー室ではカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンでは何ができますか？",
            "answer": "共用キッチンでも共用調理が可能で、予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "売店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "売店は午後3時から午後12時まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "何が売店で販売されていますか？",
            "answer": "売店では有料で様々な商品をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの施設が利用可能ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室、キッチン、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、ウォータースライド、バーベキュー場、売店、コンビニエンスストア、共用キッチン、ペット同伴、駐車可能、送迎可能、手荷物の保管などが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 799
    }
}